其實成班連登仔 你地係到鳩叫屌政府真係有用咩?

包括我在內
無數次見到政府做啲on9野都會好有沖勁屌佢地
但成日屌完又點, 政府依然傻鳩鳩
特別今次要取消通識科, 明眼人一睇就知係想益班大陸蝗仔,
我唔想望住香港死之後移民, 我唔想去到用移民嚟個咁消極負面嘅解決方法
其實連登仔有冇可能開一個網上聯署投訴/上訴系統 等大家可以集結力量去屌鳩政府 阻止政府做啲令香港淪落嘅野
大家跟本唔使次次都去到上街, 跟本網上集氣再加登報, 登新聞, 登社交媒體無限放大市民聲音就已經好夠

如果你依然冇咩動力就等我提下你, 比啲動力你
1. 何妖亂講野 有人屌佢落黎
2. 議員假學歷 冇人合力屌佢地落黎
3. 鄭若蓮...算鳩數啦
4. 香港唔夠疫苗 比大陸蝗虫攞晒
香港人再唔出聲, 咁就等睇溫水煮蛙啦

屌

又黎